集氣屌鬼post

借朋友acc屌鬼

就算你逢星期日翻教會告解祈禱
都唔會改變你係仆街呢個事實
點解有啲仆街嘅人冇報應 定時晨未到？
做錯事只要同神認罪 當下話悔改
屌你星期一至六又係做翻仆街
係人格分裂定點撚樣？

既然你可以翻教會有一眾弟兄姐妹集氣祈禱賜你力量重生
我都想係連登有巴打絲打集集氣屌鬼
希望啲偽教徒順應因果循環
係神嘅安排下揭穿你地嘅真面目
集氣送你地落地獄
仆街啦你
祝你早日歸西！
唔好再禍害人間

歡迎各巴絲打留下你地嘅屌鬼文
人間有暖

🙏🏻amen

好開心返但都請快啲死 死八公仲衰過啲八婆